用家問題 求icloud達人

發覺某段時期有部份相
手機相簿入面無左
check幾個apple id連住的device
相冊都無相關相
但係login icloud，竟然又搵得番播！

搵番固然好，但係我真係唔知道佢話如果sync device刪左幅相，icloud都會無左
但依家係調轉。咁係咪純粹bug、定或者我個陣冇space所以先會咁？拿捏唔到

古古怪怪咁自己無左一段時期的相
但又會一岩一忽有一張兩張而唔係兩個星期0相
所有手機mac pad都無，唯獨icloud 有

係咪我搞錯左咩

咁似新聞單嘢

icloud 有 手機冇

iCloud 自動備份
你手機可能刪走過相片

登入完咪 入返 備份

9up

我正常唔會無啦啦將一個時段入面的相
一岩一忽咁刪走

你電話係咪隱藏左果個相簿

hidden 冇相 0/0